hi 淡友（85）

繼續

期貨

不如drop to 0重頭黎過啦

準備牛過